［皇恩浩蕩］兩老婆都係醫護人員其中一人可除名抽籤

喊都無謂，罷佢老母捉陳兆恥條陷家拎去照顧飽班支那人啦

痴撚線 絕望到
仲要俾藍絲page屌加人工唔合理

根本係個個都要去，遲同早既分別
希望所有黃醫護會冇事

罷工保全家

如果只死一個，不如一齊死。。。。。。

唔擺工就唔好抽完生死簽喺度喊苦喊忽

罷工咪無事囉

一個中,另一個都可能傳到
有咩分別

Sole Survivor Policy
另一人預左戰死

醫護罷工吧

除左罷工我諗唔到

點解要為政府執屎

兩個老婆

咁咪唔好做lo 搵命博
政府好想放多d病毒入黎咁 高鐵一車車

你想講兩公婆🤔

人工包

辭工啦傻仔。病人多起上黎全部人都要死

冇充足安全設備都返工
即係同地盤佬唔帶頭盔，唔著安全鞋，高空工作冇安全帶一樣咁撚on9抵撚死

劈炮賠糧，人命為上
蟲死蟲事，與人無由

講緊你個標題

點解唔罷工？

最多咪辭職*你老母搵命搏呀

罷工啦

求下醫護罷工啦

走啦 罷工保命

罷工

等你可以湊細路呀嘛...

抽佢老母，根本唔封關唔應該作無謂犧牲

因住比人屌你分化

罷喇屌，就算我死左都唔會怪醫護

[RN] 病房抽完生死籤 已準備Resign

罷得工味？

搵笨 即罷工
就算唔中籤 出入醫院附近都高危啦

共產黨常見手段，老婆鬥老公，老公鬥老婆

罷佢老母啦，喊有撚用

最好笑係個個死都唔罷工

兩個都唔死啊

push

罷工咪得唔冼喊

罷工，處決支那狗

抽佢老母，罷工啦

係最大既考驗
要自己條命定要另一半?

Resign啦 使咩喊

罷罷罷

sad but true

罷工咪無事
又要救人又驚死又唔罷工係想點

本人全力支持醫護罷工

又唔撚罷
可以點

醫護全罷，齊上齊落！！

罷工啦😢

罷工全民支持你
唔罷怪邊個

屌你老母,留返一個做身後事

罷工，罷唔到resign
封關+ 100%allowance先再"諗諗"

命仔緊要
呢次肺炎係大獲野 唔係sars呀

講撚到要生要死咁 又唔罷工辭職？
而家焗你去死你都制 咁無野好講啦

抽班黑警去醫院support啦
以防班確疹者偷走
好需要黑警去制亂

喊乜鳩，resign左/罷工咪冇野，奴性係咪咁大

痴撚線

罷工啦屌 又唔係搵得多
最多我比2個no. 你 好快返個dup

有咩分別？
奶咗野，一係死，一係唔死得都變永遠帶毒者，係咪要成世唔接觸得另一半？定離婚好？

罷工la

半年黎失去左咁多手足,終於等到一個機會竟然唔插多中共一刀?
呢一刻罷工逼港共封關即刻嬴到開巷
我地打左半年仗失去左咁多手足
平時就話要全黨死清光黑警死全家要攬炒
依家連個天都幫我地
點解仲唔插多中共一刀

寧願抽生死簽都唔罷工
點幫得落

辭職罷工咪唔洗死囉屌

罷工 兩個一齊走!

唔自救幫唔到

擺
罷
倉頡：田中戈月心
粤拼： ba6

Resign啦

兩個藍絲都係醫護人員不需抽籤直接入隔離病房當值

繼續用命換垃圾

全力支持罷工
唔好為個仆街政府/播毒大陸人而犧牲

係我就quit la, 點都好過送死

咪就係
大把地方要醫護人手
係咪要咁撚on9為林奠抆屎

不如而家即時罷工啦

港豬: 罷工慘過死

辭職啦

唔洗霸就辭

條命自己嘅唔罷你死你嘅事啦

罷工啦屌

Resign la diu

屌你老母 罷工都唔撚為支那人賣命

罷工啦屌
唔好被支那人害死

為咗以後有得返工返多30年，不如而家罷一次，死咗以後就冇得返工㗎喇，自己諗過

唔好返ＬＯＲ，而家有人拎支鎗迫你去？

一齊罷工，就唔使死！

唔駛講咁多
一係resign
一係罷工

up

真 要死就支那肺炎狗死

其實就算抽中
臨時no show擴工咁又如何？
唔通用槍指住迫人返工？
嘿lets see

唔好做啦
咁送頭無意思㗎

罷工或辭職啦
過番一年半載出番黎囉
最worst咪自己開檔

屌你老母

醫護罷工呀屌

我諗藍絲醫護會偷偷罷工
然後一班黃既因該有良知 有所謂既醫德 頂硬上...

甘心為左救班賤畜而死?

罷工啦 屌
為左咁既政府而去賣命 值咩
係政府不仁在先 你地重對佢有義做咩

全民熱狗

屌 唔撚做啦
點解要用自己條命救班無人性的蝗？

唔撈
完

幾千飛台灣好食好住
玩夠半年平平地都係幾皮野
洗撚同班大陸閪博命

唔罷工
外人可以幫到你D咩

為左層樓 不了

買樓 再按樓 再買多層樓呀嘛
明既明既

迫你罷工，之後賴你地唔做野保護香港

罷工, 樣樣港共做錯既野要市民付責, 佢唔控制唔比強國人黎結果要你地付責?

屌，抽閪咩，罷工啦。

其實唔可以辭職咩?

一齊罷工囉
留返啲藍醫護去做天使

呢d場合藍屍罷得快過你

罷過工有兩支籤

睇啲護士page 好多都話良心過意唔去唔罷工
如果唔罷工政府繼續大開中門
咪姐係醫院出面嘅人再大啲機會中招
諗下係出面生活緊嘅香港人,仲唔罷?
林鄭都唔會同你講良心啦

劈炮，跳出黎大把世界撈啦！執生死籌醫番香港人都話啫，你老味成棚六厘落到黎當老馮咁。何止要罷，鍊得兩錬，遞信啦！事實喺，今時今日，邊個冇左邊一個唔得呢？

咪就係, 死都唔驚驚罷工, 奴性重到

罷工,不要為政府政治決定賭上生命

罷工咪唔使抽囉

罷工啦好嗎

咪撚做喇

駁5刀

偽藍真黃？ 黑醫護要被起底

抽佢老味籤，RESIGN NOW !

吊。 諗起"前世做錯事, 今世做護士"

一齊集體罷工 咁先俾到壓力政府閂閘口
繼續返工最後只會開放醫院俾所有支那人
根本負荷唔到

做雞又要貞節牌坊係精神分裂啲嘅

香港人唔好比班醫護送死

救佢地呀
一齊聲援佢地罷工啦

痴9線 屌你老母 呢次唔係天災 係人禍黎
罷工! 辭職!

唔罷工
死左唔怪得人

如果你有兩個老婆，是旦一個要高風險，你肯唔肯?

邊有咁易死

咁即係玩同事。
不過我覺OK。
叫撚左你罷仲要返，有咩好怨

一定要聲援醫護罷工
要送死嘅留返比班狗去做

搵班藍絲篤灰狗去

封關

罷工啦屌 你嬲你傷心有撚用咩 依家係要你送條命去醫大陸狗呀 醫返好佢轉個頭又落返黎支持送中架啦 罷工啦

港豬: 老細同層樓係恐怖過死

死都唔罷工

支持醫護
不封關即罷工

罷工/辭職

咁多人支持你哋罷工點解唔罷
係咪死咗人先肯？仲要好可能係為咗啲賤種而死

關港豬咩事？我支持罷工 但就算佢哋唔罷都唔係為咗錢 用腦諗下都知

我望到個標題都覺得怪怪地

點解抽生死籌去死就肯
罷工就唔肯
份糧緊要過條命？

可以有共識一齊on duty個幾個臨時no show
其他同事順便都被罷工
實際點做交比前線自行決定
但如果係我我絕對參加罷工
保命係最重要

講真，您地講為咗病人唔可以罷
但係如果再唔封關，病人只會越來越多，
原本嘅病人一樣照顧唔到

Resign la

依家唔封關，無事都變有事

有無用腦諗下先講嘢？醫護唔同其他工 佢哋罷唔罷 多因素過其他工好多 我支持佢哋罷 但係人都知奴性重都唔會拎自己嘅安全博啊嘛？

罷工啦 你咁樣死左講真好唔抵

睇下藍絲page

其實有第三條路, resign 即刻申請台灣技術移民, 醫護有2yr exp 基本上一定批, 過到去可以揀唔做medical 相關工作都ok

真,我100%支持罷工，但自己唔罷要拎條命出來埋單都只可以講支持你地架決定，決定左就行到最後唔好怨

罷工啦 死有輕於鴻毛
死係支那狗手上唔抵

罷工，唯一出路

SARS已經係咁

講到尾咪又係自私。 人工咁高唔捨得罷
如果真係大愛就主動申請入隔離ward. 啦

喊苦喊忽唔罷工

罷

罷工啦 抽你老母
一日唔封關 醫護博老命效果都冇封關大

Resign

罷工啦，大不了劈炮唔做囉，自己條命同錢邊樣緊要

唔罷得，仲供緊豪宅跑車加光環

咪撚做啦

陳兆恥自己上

講撚到罷工就唔駛醫人咁
你罷唔罷個病人都已經黎左
都要有人照顧佢架

罷工喇，仲搏咩，拎條命照顧全世界最低賤既支那人??

根本個個都可以唔去，去就自己負責

唔知係大愛定on9

仲唔罷

已經有同事話寫定遺書
其實個士氣真係好差

罷工呀屌你老母，求下你地啦

再唔罷工=為支那人送頭

有兩個老婆，晚晚要抽籤啦

罷啦

一係罷工
一係遲職

罷工啦 值得咁搏命咩？

珍 罷工咪最安全做法

打封resign letter好撚過啦傻閪

一係罷工 一係唔做 一係唔好怨

罷工啦屌
為啲大陸人藍絲送命
值得咩
大家都知冇得醫

仆街政府引毒入關
要醫護埋單
咁都唔罷工等幾時
香港醫院長期缺人
你驚之後冇工返咩

Haha haha 重唔罷

唸起沙左果陣我個妹仲做緊公院護士,
阿媽叫佢收工之後唔好番屋企

full gear都可以中
03年果時咪係咁
罷工係惟一辦法

講到送死咁點解仲要做？罷工？辭職？

cls

醫護界可唔可以齊心出黎逼佢封關呀。。。

一係罷工，一係就去照顧支那人死

咪唔做/罷工囉
命就得一條 自己諗啦

唔係間間有。。

哭是沒有用的

陳肇始快啲落場，dlkm

罷工 推工都得
講到咁撚慘做乜鳩

係唔係真係會戅鳩到寧願寫遺書都唔寫辭職信真係咁鐘意返工咩

支持罷工
等班狗官搞掂

你又一定知人地唔罷工為咗乜? 你就真係無腦!

想仔女單親定做孤兒
求下你地唔好上

罷工啦, 仲要含淚抽籤
班高層叫人去抽生死籤佢自己又唔去

醫護罷工人數夠多, 唔到你政府唔跪, 你地先係莊

點解寫遺書都唔罷工

有咩咁shit姐 抽唔中咪放假 抽中咪唔撚返囉 有咩緊要過條命姐
返工都係為生存姐 而家要你為左返工唔生存 咁你仲去返工?
都唔明有咩咁擔心 唔通林鄭會用支槍逼你返咩 就算係都唔洗驚啦 你點都係死 冇野可以輸

睇多左有d麻目
講到死硬點解唔罷工
明明罷工又可以爭取埋一直爭取緊既野

exact7ly

成間醫院都係支那人 唔係唔罷工下嘛

都係個句啦
罷工

痴鳩線，辭職啦，唔好搵命搏！仲要係serve支那人，屌

又要呻又要聽話
咁唯有送死啦

左膠天性係咁

條命已經係大過哂其他因素啦 自己條命仔面前 仲有咩要考慮呀
「好危險會死」已經係一個好有說服力既罷工理由
如果有人咁都屌鳩你既 姐係條友想你死 咁你仲去care佢講乜?

罷工是唯一出路

港豬奴性係咁重, 但仲有低B覺得個個唔罷工係因為大愛

ON9 如果真係罷工既 成間醫院冇哂醫生冇哂護士姐 你吹漲呀?
邊個老奉要人照顧佢架姐 冇人就冇人架啦 咪由佢訓係間吉既醫院度囉

d左膠寫遺書扮下野又真係會有傻仔信架

醫護求下你地罷工啦！你地要保住條命先可以以後救倒更多人！就算我真係不幸中左招都唔會怪你

咪就係要用依樣嘢威脅個政權囉

好想知有咩因素重要得過武漢肺炎係香港社區爆發

屌打份工𢭃個幾皮 駛撚同佢搏命咩
咪唔撚撈囉

港豬以為博下同情就又可以保住份工又可以唔駛送死

作為一個護士，有啲迷惘

建議你企係人哋角度睇下

作為一個護士，有啲迷惘

我講多次 我支持佢哋罷 但唔罷唔代表人哋奴性重

罷工唔撚做啦屌你老母

真係咁驚咪罷工/辭職囉

佢地自己唔肯行出第一步，外人都唔知點幫

頂 個個都唔睇清楚？我支持佢哋罷工 但睇唔過眼話唔罷嘅醫護係奴性重

真係個個都咁偉大咩, 建議你用下腦
就算真係咁偉大都冇用, 香港政府只會不停送病毒黎香港, 匹夫之勇只係送頭

兩個只能活一個
係咪cls

其實依家都攪到士氣咁差，夾硬抽由都無心打仗啦
全世界係得香港呢個濕9到形容唔到既政府可以咁樣
完全無理自己既人民

咁你可以話為錢嘅係港豬而唔係用呢啲咁侮辱嘅詞去話佢哋
識好多呢行嘅人
好多都真係我俾你睇嘅post入面嘅憂慮
Btw佢哋唔偉大嘅話03香港一早捱唔過

所有黃醫護都會有事
你估真係抽籤咩

罷工 please...

有無用腦諗下先reply嘢？咁就唔駛覺得個個都睇唔清楚得你最清楚

劈炮啦屌

有咩咁迷網?

「我認同罷工 但好想知罷工係咪政府就會正視」
喂大佬 你罷工係為左保命 洗乜理政府正唔正視 佢唔正視咪由佢自己去照顧D病人 自己搵命去搏囉

「已經唔夠staff返工
一更起碼一個SL
罷咗，就放低啲唔敢罷嘅人去死
啲staff又攰死，病人又等死
究竟醫護界點先罷得成功」
大佬你邊位呀 你前線一隻卒仔咋 洗乜你去煩惱間醫院搞唔搞得掂 要頭痕都係袋緊十幾廿萬既院長去頭痕啦 你袋果2-3皮野幫佢諗埋點算
staff攰死 可以自己選擇罷埋一份架姐
病人等死 咁而家上面冇藥派落黎醫個病 關醫護鬼事呀?

比政府識到咁都唔罷工 仲有邊個幫到佢地

你由一開始就已經唔係覆緊我講嘅嘢喎洗唔洗講白啲 我話𡁵你哋話人港豬奴性重好唔尊重

我冇話所有人係港豬 (但香港事實係太多港豬), 你亦唔會識所有醫護, 係你用字太衰至咁多人唔滿意

罷啦罷罷罷，封關啦

你叫人用腦但自己唔用腦又好尊重?

我同感啊 我咪話我絕對支持罷工但都唔好講到唔罷嘅係港豬奴性重

呢個本身都係事實啦, 港共對醫護人員嘅剝削都唔係第一日嘅事, OT冇錢, cut budget咁多年嚟都冇反抗過, 你可以話佢哋嘅奴性唔係唔罷嘅主因, 但絕對係其中一個重要因素

同埋今次已經係佢哋bargaining power最大嘅一次, 直頭係要港共點佢地都要照跟, 咁都唔罷真係同自己扔咗粒核彈冇分別, 大家都係恨鐵不成鋼姐

死嘅應該係支那人

同意, 奴性重點會認自己奴性重
如果咁都唔罷工至係全港玩完

死乜撚野 罷工識唔識

真

唔想死 想喊
但又唔辭職罷工

我地點幫你呀

今次嘅醫護人員應該會比起上次死好多

Exact7ly

今次真係人命關天，咁都唔罷只可以話祝你好運

醫你老母德咩
張圖幾條友 全部都垃圾
咁撚怕事
唔恰你恰邊個
睇到我好撚嬲

不過如果佢地係藍絲 港豬我又唔會介意佢地犧牲嘅

結咗婚廢老就唔使死
未結婚就要去死？

Exact7ly
D ON9覺得罷緊工都應該繼續做到死

醫護罷唔罷工，關人撚事

其中一個人生最痛

上世係冇殺到毛澤東全家先咁

你唔罷 人地就撚鳩你 你死你事

已經唔係屎咁簡單

屌 真係去醫香港人都算 而家為啲支那人賣命 罷工啦 市民明白你的

醫護係時候要發聲

唔返工你吹得我脹咩

真係要罷工，港共無諗住保護香港人

齊上齊落啊！

十三億人湧入香港，末日世紀戰

……

叫佢地罷啊！

依家係政府唔封關先搞到咁 你哋仲唔反抗仲攞條命去照顧班鬧你哋黑醫護 趁火打劫嘅藍絲同支那人 冇嘢呀

得罪講句
依加擺明係要你地班醫護送頭
咁都唔罷我都唔知講咩好
反正香港咁撚缺醫護你怕之後搵唔到工?

唯一方法大罷工直到港共封關每個上面落黎都要check足

辭職囉咩呀
又驚死又唔辭職又唔罷工 好嬲咁所以呢？
抵香港人俾人食撚住

港豬就係咁撚癈

屌你老母狗官 我識有兩個FD 新入職就派佢胸肺科, 我屌你老母, 班死藍絲黑護唔想死就派啲fresh grad 去最危險嘅位

明知港共理得你死 你唔罷工 咁有邊個幫到你?

明知同支那人點都係死, 點解仲要去陪葬

藍屍吧得快過你 咪on9啦 罷距老母

人工幾萬一個月
食左咁多年高人
係時候要還啦

如果有將來有多個謝婉雯 我一定恥笑
政府同HA叫你去死 又乖乖地寫遺書乜乜柒柒
死左唔抵可憐 怪自己弱智啦垃圾港豬

咁都唔罷工係幾低賤先做到

你以為執屎啦
社區大爆發人口清洗計劃黎....

未來十幾年應該都解決唔到醫護短缺嘅問題，你慌HA第時真係可以死都唔請你地咩

咁講好仆街 但係講得好啱

求下你地唔好為蝗送頭
香港人仲要你地一齊行

醫護唔罷工
香港人送終
如果你認同救人唔係醫護人員嘅天職
乜都唔駛講 罷工啦！
如果你認為醫護人員嘅天職係救人
就更加要罷工 罷工先救到更多人！

罷工囉
講咁多廢話把撚咩

真，第一次就話中伏，第二次就係自己戇尻尻送頭

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

送多一日假打種呀笨，屌你政府搞能到咁講到附死咁

事實就係難聽嫁啦係咪要好聽啲氹細路咁氹？

再唔罷工 想真係死了？

一日唔封關
一日唔開工

認同，距仲要做護士出身

啱。

同個垃圾政府賣命，值得咩？叫政府先撥9.5億出黎預備出OT先啦！

老公暫時要同女朋友訓

講到咁，不如罷工啦

就算想救人都唔應該被逼用埋條命去救

無人會怪你地罷工，而家個政府連封站都唔做

用生命去救一個想殺死你既人
香港醫護好偉大
(好撚on9至真)

香港就係太多呢d on9至攪成咁

隔離post個護士仲話好迷惘 罷工會做死其他同事 搞到病人等死
都on9既 你做隻卒仔逗果2-3萬洗撚諗咁多野咩 要迷惘都係留返比院長迷惘啦 打工打到當正自己老細咁

支持罷工

返工返到命都唔要香港人

罷工 resign 啦 政府咩都唔做 你推緊你去死

港豬最勁係乜都幫老細諗埋，奴性重到

罷工！

罷工啦
唔好救班中國人

至閉呢個唔係事實 如果係事實難聽我都仲可以接受

我咁講 做醫護 唔似其他工作 話罷工 影響嘅唔單只係醫院嘅運作 比着我 理得你醫院有無賺錢 有無影響運作
個重點係仲有好多無辜嘅病人 佢哋罷工要考慮嘅重點從來都唔係政府 而係對病人嘅影響 我舉個例 假設而家醫院入邊有手足喺度需要佢哋治療 你仲會唔會話佢哋奴性重 港豬？
同埋 如果佢哋真係港豬 真係咁唔理香港生死 佢哋唔會願意去抽籤 一早已經全部辭職
真係好支持佢哋罷工 我都明會有恨鐵不成鋼個種心情
可能自己識好多人都做依行 將擔心佢哋嘅情緒帶咗入嚟 語氣重咗 但好想幫佢哋澄清 6月到依家 醫護朋友出咗咁多力 明明明個緣頭係個垃圾政府到 真係唔想見到佢哋係呢個咁大壓力 可能要冒險嘅時候 咁樣突然俾人話港豬 奴性重
希望咁講會明
新年快樂，身體健康

True

你班醫護朋友知唔知自己用緊全香港人條命做賭注去救班大陸人

要處理好疫症最緊要就係封鎖源頭, 即係入境嗰邊, 雖然責任不在醫護, 但政府唔肯做嘢封關就真係唯有靠醫護罷工, 因為依家最有牙力係佢哋

罷工救800萬人, 返工救醫院啲人, 罷工迫政府封關比醫護返工可以救更加多人, 你知我知班醫護都知, 明知咁仲去返工？

醫護天職係救人, 但依家罷工可以救800萬人, 比你返工救嘅人仲多, 醫護罷工一樣係履行緊你哋嘅天職, 只不過係換過另一種形式去救人

希望班想去「救人」既醫護會明